Obdachloser Mann, der eine Mahlzeit und einen Hotelaufenthalt erhielt, nachdem er $ 100 Spende für Nahrung für Freunde gehabt hat, besteht darauf, dass es kein Scherz war - trotz des neuen Zeugen, der darauf bestand, dass es keine Möglichkeit gab, dass er heimlich gefilmt werden konnte